d雨革後期撚怨婦撚煩撚到仆街

懶係有高見咁
但其實成件事都唔撚同曬

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可